Ex既新女Stalk自己IG

背景：
同Ex一起左幾年，之後比佢飛起左，愛情變感情掛。無幾耐佢同左新女一起，而家都幾個月啦。

同ex已斷絕所有來往，比對方block哂 新女間唔中stalk我IG，到底佢咩心態？

你點會知？

個新女想同你比較姐
同你ex應該無關

可能新女想知上一任係點
同埋睇吓你哋仲有冇connection
絲打不如block 咗佢啦

點樣睇？

睇story可能人地一路碌碌下中咗？定佢無follow你

點樣stalk你呀
傴Follow ig?

佢

Block咗佢
唔好俾佢煩

你知ig story係撳左第一個就自動播落去架可

你諗太多了

唔好ff太多啦 放過自己啦 人地同新女不知幾happy

有冇諗過係你ex stalk

好出奇咩屌

只係條新女冇乜自信同安全感
想知多啲有關你嘅嘢 簡稱自虐
我成日都會睇對方個ex

唔出奇，不要ff 人地仲鍾意你

我都係

有可能係個女仔都幾羨慕你
覺得點解你咁好 你個ex仲會同自己一齊

我都成日stalk對方ex
睇下自己同佢比邊個好啲

利申 巴

種感覺真係比死更難受

會比較下邊個正D 大波D 腳長D咁

你唔public味得囉小妹妹 成個細蚊仔咁撚樣

你開返個IG先啦

記得po曬自己大波長腿嘅相出嚟
八婆 stalkstalkstalk 我就係要你知你比唔上我

sorry cls心態

唔想俾人睇咪較返做private囉

屌我係男朋友嘅EX stalk咗我成年 又成日發廢po引戰
一開始都冇諗過有呢啲事發生 （同佢又唔撚識）
直到過咗半年佢搵佢啲common fd[關心]我男朋友先發現原來呢段時間佢FF咗咁撚多嘢
係ig屌臭完佢之後即刻收咗皮乜都刪Q哂

我都成日stalk 前男友嘅現任
想知我有咩比唔上佢
發現原來只係多咗條j已經差好遠

gay

D女人心態就係咁

屌見到自己

我個陣有條女follow我
follow咗陣我去stalk先知係ex條新女個fd
跟住我又懶得刪走佢
點知條女同佢啲fd一直係到stalk住我
仲要頭半年係咁用133打黎騷擾我打電話黎叫我咪撚再搞佢
又話咩佢係我架 佢唔會再翻黎你到
但個位係條女已經叫個ex blk哂我所有野
真係痴撚線 個陣就黎崩潰 係精神崩潰

好變態 你又知條女係邊個

其實冇乜嘢，純粹八卦下。你覺得唔舒服咪block佢囉

可能係條女同你Ex一齊stalk一齊笑你姐，唔好FF咁多，唔好對變左心嘅男人有咩希望

拉

你唔想俾人睇咪private囉

想同你比較下咋
同埋睇下你過成點 有冇新仔 會唔會搞佢條仔

屌 好慘
我都差唔到幾多 條女周街問朋友識唔識我啊
好啦知你威可以同垃圾一齊